警長影低胸大波妹一事就證明左香港同大陸的分别

大陸：福利啊，就拍個照，沒有什麼大不了，不要大驚小怪
你媽逼穿得這樣，就是給人拍

香港：違反警隊紀律，嚴正處理

抵撚死
有冇入偷拍GP呀屌你老味

想表達d咩?
收兩皮返工可以大支旗影女?

香港：影張相
大陸：已經捉左去輪大米

偷拍我做乜撚?

大陸：先讓領導揸揸
香港：高層連睇都要最後革鳩你